去必勝客唔叫''香蒜肉絲意粉''不如直接食狗糧啦

不服來辯

樓主食開狗糧

好好食 不過食完個口好臭

香蒜肉絲意粉=狗糧

唔好認錯我係你老母啦

有冇諗過唔關意粉事

2017年仲食Pizza Hut

你=on9

你係我老母

海鮮寬條麵

食開屎都拎出黎討論

而家d香蒜肉絲意粉番叮嘅乾爭爭 pizzahut劣食之一

香蒜肉絲義大利麵

叮既屌

外賣係焗
堂食先係叮

薩利牙屌打

我冇呢啲咁既忤逆仔